有人假冒我，叫手腳冇力"揾"我中醫我係手腳冇力"搵"我中醫，入黎有假冒者post link

假冒者po：
有人假冒我，叫手腳冇力揾我中醫
我係手腳冇力搵我中醫

笑左 Thx

我都笑左

樓主假冒我，叫“手腳冇力揾我中醫”
我係“手腳冇力搵我中醫”
假冒者留言：

出現了